Игра по типу binding of isaac. Название: "Странствия с бременем"(скорее всего поменяю). Исследование на тему случайной генерации комнат и их наполнения. Будут разные "классы" игрока, можно будет менять игрока с течением времени, т.ч. исследование на тему "баланс с разными классами". Мб ещё что-то, но потом.
